中指恩饑渴？

因為艾未未中指唔插佢，所以投訴？